8000打機List 求意見

對AMD有啲保留，所以唔考慮用AMD住
主要打機用(OW, 大作-the Witcher3, GTA5)
會執下相剪下片(極少)

想問下邊隻牛同邊隻牌子嘅SSD好
唔該曬巴打

對AMD有啲保留

牛仲洗問既 GTR

Ssd有錢就上600p,240gb係基本，冇錢就是但買隻mlc既sata介面既ssd

因為依家就係用緊AMD
砌新女想試下轉會

未想咁快睇煙花匯演喎

收到！唔該曬巴打

其實你地成日話跑車牛放煙花
有冇真實案例

對amd有保留係咪硬件台新潮語

而家先黎轉

係amd最勁既時候先轉 你識條春咩

我都係上網見到啲人咁講
不過我都會做多啲功課先嘅
最緊要安全

近排我都有留意AMD嘅，的確係幾抵屌
不過我本身對AMD印象麻麻
所以先想砌部Intel

SSD轉crucial mx300
其他都冇咩問題

tlc轉tlc

i5-7600

SSD應該會用mlc
Anyway 唔該曬巴打

i5-7600 不了

Pish

mlc ssd有咩推介?

親身經歷
跑車牛整到成屋跳制

中學時期第一次用砌機
乜都唔識，俾人水咗跑車牛
用唔夠兩年燒咗，真係出煙嗰隻燒